正視聽 : 今日無記者會嘅真正原因

今日

而前一日既記者會

江蛇

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌 呢條垃圾 日日砌詞搞便

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞到江蛇無面見人

on9啦班狗都唔撚驚講嘢前後矛盾嘅
呢啲傻閪睇完笑下就算尻算啦無結果的
推返啲有用post
915 東角道見

915

記協屌狗記者會